niet het oude vooroordeel te sterk zijn? "
En ze praatte zo lang en succesvol op die manier dat ze gedwongen werd geef haar weer aandacht aan haar vader en zus, ze had niets erger om te horen dan Isabella's vriendelijke vraag na Jane Fairfax; en Jane Fairfax, hoewel geen grote favoriet bij haar in het algemeen, was daar bij moment erg blij om te helpen bij het prijzen.
"Die lieve, aimabele Jane Fairfax!"
zei mevrouw John Knightley .-- "Het is zo lang geleden dat ik haar heb gezien, behalve nu en dan voor een moment per ongeluk in de stad!
Wat een geluk moet het zijn voor haar goede oude grootmoeder en uitstekende tante, wanneer ze komt om hen te bezoeken!
